##### README #####

Para ver a documentação da aplicação, ver no ./doc/_build/html/index.html
E se por acaso queira executar a aplicação, execute o ./src/main.py

Aproveite!

Feito por Daniel & Francisco